認唔認同港男身高標準係要頭頂掂到巴士天花？

169都掂到啦 標準 ？

你肯定？

雙層巴士既頂…?長頸鹿先得wo

169既人出街一定着airmax,再gel到個頭成支塔
你話掂唔掂到

上下層都唔同啦

唔洗180都掂到啦，個標準咁低

坐上層落車好辛苦架
如果前面係女仲仆街

單層巴士

蝦蝦蝦

That is exact7ly 173 lor...

我係絲，167cm 都掂到上層巴士天花喎，樓主係咪未試過掂到

肥婆就死開啦

我161都掂到啦

On9當有趣 我話我係李+誠啦，你連我係男定女都唔知

肥婆著鞋墊

肥婆學踢

次次都要W低頭上落車
有無人明我感受

頭髮計嫁咩？ 咁條女gel咪好撚高 知唔知咩叫頭頂

174 cm

上層嘅話 170都頂到要低一低頭喎 我覺得170都好矮

178,個頭成日撞到港鐵Ｄ扶手
搞到要左閃右避咁

咁撚矮